全民摺凳 正式啟動

叫人帶刀出街係咪傻架?

全民背囊+兜網或橡筋繩捆住張摺凳

可防開山 老牛 布袋彈

數量大可遠攻水炮車

十大武器之首

推到人手一張